大家發唔發覺，女人係唔會 un 腳？

我真係廿幾年黎
未見過女人 un 腳
其實女人係咪唔識 un 腳 ？

因為女人un pat
所以你唔覺佢un腳

無jer咪唔un囉小學都有教啦

鐘意玩鞋

係咪冇人見過女人 un 腳？

女人un腳=高潮

大把女人un-.-

個閪一定係有好大既性刺激

笑咗 so true

見過啦
可以un到成個身都郁 企係到都可以un
見到都唔開胃

未見過

男人un腳都唔好睇，女人un更加

你係咪未見過女人？
大把女人印脚

更加?性別歧視?

冇歧視，我講出自己感受姐

其中一個分港女同大陸妹嘅指標就係
港女極少un腳
大陸妹十個有九個都un

利申：以前上堂見唔少

有

有un 不過係坐係我上面un

佢哋會”que” 腳，
然後就un腳掌，
通常會用啲腳趾嚟吊住隻拖鞋添。

我上lecture
前排有條韓妹次次都著住人字拖起勢咁Un腳

次次喺黨鐵見到啲靚女玩鞋就好想衝過去除撚左佢隻鞋 然後大力聞啜佢啲靚腳趾
同奶腳板

大把鬼妹un